我想問下依家普遍師奶係咪鍾意成堆emoji嘅產品介紹？

睇到我眼花
btw 大家會唔會買啲靚生果嚟食 同埋又會鍾意食啲咩生果？

宣傳黎講
有emoji會好啲
但多到咁就